下午有人危坐彌敦道天台

剛開始出發冇耐，喺梳士巴利道花園對出見到個人危坐彌敦道某大廈天台，雖然唔知佢聽唔聽到，但大家一齊嗌「一齊行，一齊行！」，又做交叉手勢叫佢唔好跳，然後身邊有女仔仲嚇到喊，大約5分鐘後佢入返去。有冇人都見到？佢應該冇事？真係嚇死人！一個都不能少啊！

頭先我都在場
想知而家點樣

我見到 當時係咁大叫叫佢唔好阿！ 然後做手勢 好彩有咁多香港人叫住佢唔好跳， 唔係應該又冇左一條人命

搵唔到有新聞講，可能只係rooftopper？

有，我睇住，我當時喺Nathan Road九龍酒店對出。